
                      Una vez más Tom Cruise no defrauda. Aparentemente liosa pero muy bien contada y estructurada que te engancha desde el minuto uno,escenas de acción y efectos muy muy logradas,me encantó.
        
            